而家先知早幾日比咕姑固嘈醒係一種警示

佢唔係叫緊咕姑固 係想同我講沽沽沽
預言神雀

ok 傻咗

真

神秘力量

等我仲用bb彈射鳩佢

所以受到懲罰了

去糖水鋪，好多人叫渣渣係咪又另一啟示？

升key 雀都可能係另一種神喻 但暫時未見佢出現

等有升key雀叫 再入市

笑撚左

10/10

豬到傻撚咗